﻿ Thưởng 100 triệu đồng cho ê - kíp mổ ghép gan
( NLĐ ) - Ngày 10-5 , ông Nguyễn_Minh_Triết , Ủy_viên Bộ Chính trị , Bí_thư Thành_ủy TPHCM và ông Nguyễn_Thành_Tài , Phó_Chủ tịch UBND_TP , đã đến thăm_hỏi , khen_thưởng tập_thể giáo_sư , bác_sĩ Bệnh_viện ( BV ) Nhi_Đồng 2 đã tham_gia thực_hiện thành_công 2 ca mổ ghép gan cho bệnh_nhi của TP vừa_qua .
Lãnh_đạo Thành_ủy , UBND_TP đã tặng bằng_khen cho ê - kíp ghép gan và cá_nhân giáo_sư - bác_sĩ Trần_Đông A về thành_tích xuất_sắc trong ca ghép gan trẻ_em thành_công ngày 13-3 ; thưởng 80 triệu đồng cho ê - kíp ghép gan và thưởng 20 triệu đồng cho giáo_sư - bác_sĩ Trần_Đông A . . Cùng ngày , trong buổi làm_việc với Ban Văn hóa - Xã_hội HĐND_TPHCM , bác_sĩ Tăng_Chí_Thượng , Giám_đốc BV Nhi_Đồng 1 , cho_biết BV sắp thành_lập một khu điều_trị chuyên_sâu bệnh tim_mạch ở trẻ_em . Dự_kiến , giá_thành mổ tim tại khu điều_trị này sẽ giảm nhiều so với chi_phí hiện_nay .
T.Dương
